export const QuizNaruto = [
    {
        fournisseur: "Donkey Geek (https://www.youtube.com/c/DonkeyGeek)",
        sujet: "Application Marvel Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            Débutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "question 1?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "The X-Men",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Dans les X-Men, quelle substance constitue le squelette de Wolverine ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Cavorite",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel est le nom de Spider-Man, apparu pour la première fois en 1962 ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Tom Parker",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Comment s'appelait Wolverine quand il était cavalier d'Apocalypse?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Rage",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quel super-héros ne se sépare jamais de son marteau forgé par les nains ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Bizarro",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quelle couleur est associée à Hulk ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Le jaune",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ressemble à un être de pierre ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Plastic Man",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "De qui Edwin Jarvis est-il le majordome?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Bruce Wayne",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quel super-héros porte un costume inspiré du drapeau américain ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Tigra",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Y compris ses pouces, combien de doigts sur les deux mains possède The Thing?",
                    options: [
                        8,
                        6,
                        10,
                        4
                    ],
                    answer: 8,
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "Confirmé": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Qui est Logan dans la bande dessinée de Marvel Comics 'X-Men' ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Cyclope",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super héros est intéressé par Sue Storm?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "X-Men",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel humain devient surpuissant grâce à une armure de haute technologie ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Cyclope",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Laquelle de ces propositions désigne un ennemi emblématique de Spider-Man ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Lizard",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "GHOST RIDER est connu comme étant",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Le diable motard",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Avant de devenir Radioactive Man, Chen Lu était ..",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Un espion",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ayant perdu la vue possède des organes sensoriels développés ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Daredevil",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Avant de se tourner vers une vie de crime, Mysterio était...",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Cascadeur",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Fin Fang Foom est un alien de ..",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Krypton",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "DOCTOR DOOM a fréquenté le même collège que...",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Tony Stark",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "Expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quand elle a travaillé pour Hydra, la première mission de Spider-Woman était de...",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Séduire Iron-Man",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super-héros créé par Marvel Comics est aveugle de naissance ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Flash",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Spider-Man a été sollicité pour créer la Spider-Mobile par la société de publicité de ...",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Carter Lombardo",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle héroïne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
                    options: [
                        "answer 1",
                        "answer 2",
                        "answer 3",
                        "answer 4"
                    ],
                    answer: "Ultron",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Où réside Mandarin devenu récemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
                    options: [
                        "The Valley of Spirits",
                        "The Mountains of Asgard",
                        "The Canyons of Atlantis",
                        "The Cave of Souls"
                    ],
                    answer: "The Valley of Spirits",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel super-héros possède les mêmes pouvoirs que Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Green Arrow",
                        "Blade",
                        "Bizarro"
                    ],
                    answer: "Venom",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Nick Fury a un frère devenu méchant. Quel est son nom?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Viper",
                        "The Red Skull",
                        "Scorpio"
                    ],
                    answer: "Venom",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Miss Marvel n'a jamais été connue sous le nom de:",
                    options: [
                        "Captain Marvel",
                        "Rogue",
                        "Warbird",
                        "Binary"
                    ],
                    answer: "Captain Marvel",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quelle est l'héroïne proche du Docteur Strange créée en 1964 ?",
                    options: [
                        "Felina",
                        "Clea",
                        "Monica",
                        "Elsa"
                    ],
                    answer: "Felina",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Étant enfant, Storm a tenté de ...",
                    options: [
                        "Incendier un village avec un coup de foudre",
                        "Devenir le chef d'un gang",
                        "Voler la voiture du professeur Xavier",
                        "Faire les poches du professeur Xavier"
                    ],
                    answer: "Incendier un village avec un coup de foudre",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];
